琴晚同肥絲大隻打左場友誼波

一路打一路教我正字

你要幾撚廢先要借條垃圾引人注意